難以置信！連登竟然冇人講劉曉波😞

佢係中國人既清泉

包養吳佩慈果個有錢佬?有乜好討論

有冇手足當年有聯置08憲章？

大中華

？

敵人的敵人就是朋友

雖然認同佢
但佢老婆真係好撚趕客

點趕客？

做乜講人老婆

係

大陸啲人都對劉曉波無動於衷

我哋啲外人憑乜嘢對中國內政說三道四

who

劉曉波都唔識，你10後？

香港同中國血脈相連

大家都係中國人，理應為我哋中國嘅民主進程出一分力

岩岩早兩年落黎香港，未聽過

咁唔怪你啦，總之劉曉波係一個好偉大既人

別國內政不容港人干預

認真po都咁多假膠

對

鄰國政治

我真心欣賞劉曉波

係都要當中國係鄰國咁自欺欺人我都冇野好講